如果有裸照係ex手上可以點算

叫極都唔肯del

冇得點

先下手為強！post 出黎

由佢

自己PO上pornhub先

下次帶眼識人

引ex回頭扑翻場友誼波再影返你個ex嘅祼照

去旺角裸跑

啱
自己爆出黎，就無野再驚

不過記住帶口罩

只可以日日驚
睇下會唔會比佢擺上去
都無方法架啦
佢可以backup完再del

你影得就預咗架啦

係咪好驚有把柄係佢手...之後就
好似AV咁

下世小心啲

教識你唔好再影比人/比人影咁傻

如果你出軌分手，比我都會post 你

自己貼張裸照上網咪唔洗驚

真係好閪蠢
日日都有洗出

報驚有冇用☹️

Po上黎連登等我地幫你評下理

高招

後悔一世啦

想同佢斬纜都斬唔到啊

做肉便器直到永遠

佢威脅你分手POST你相咩??

情侶之間有影好正常
但真係愛過既點會比人睇
除非遇到個條係仆街啦

樓豬我地pronhub見啦

唔仆街就唔會分手啦

好醒

咁可能係性格唔夾
可能係感情淡左
好多原因架喎

唔一定係仆街先分手

搵下有冇自己

唔係呀，佢迫我影架

未有

你情我願

Lm

由佢。。。

多數不會del.也不會post, 我都比我ex影過，驚左一排。。。宜家都十年了。我都變晒樣不介意。

等睇樓主仆街死

用錢收返張相
跟手用張相放上網 開始電子雞生活
舔舔脷 fat fat

我有個frd同你一樣
比左好多個方法佢 最尾成功del左
但講起上黎有排講

由佢，冇人會留意到你

咁咪等於比你裸照係佢地圍內開心share

佢癲
你就要比佢更癲

backup左你都唔會知

講啦

男人老狗驚咩
呀嬌都未驚過啦